超簡單防具升級(栗粉+水 2:1)

攪拌後倒入密實袋/軟身膠樽(標榜可扭細方便回收)

自推

科學實驗分享

再自推

正
但點加液體去防具到，佢仲要有一定厚度先有用

再再自推

呢個一定要推 好實用
有冇啲幫隻眼防到催淚煙嘅方法
有嘅話會好好多

用密實袋裝起包住肢體
外面用保鮮紙/封箱膜/3M膠帶 再包一層固定
好似人肉走私咁

再再再自推

push push

放係密實袋嗰度攝係心口

有錢小小嘅可以買個戰術背心，將裝滿呢啲液體嘅膠袋攝入呢個背心中間

再再再再自推

pish

暫時渣嘅攻擊都係鈍器 未見有少穿刺
所以以上防護好有效!!
再自推

推

再再再再再自推

再再再再再再自推

用密實袋裝起包住肢體
外面用保鮮紙/封箱膜/3M膠帶 再包一層固定
好似人肉走私咁

推

要整要有一定容量嘅水
有一定體積會好重
得罪講句，我唔覺得唔太好

所以放係手 做擋架
不建議胸前
效率最大

push

唔重嘅話當盾還可以，包4肢有啲不切實際

用佢貼身擋都係差啲，因為佢啲力係直接傳返去人既身上

（人)(軟既野)(非牛津液體)
咁樣既排列先可能真係減傷
如果唔係冇用

Push

痴上盾牌有冇得諗
見琴日有手足木盾都爆埋

都射得穿

其實香口膠會唔會快啲同易清啲

但個重量有幾多先

巴打我怕係個袋頂唔住唔係啲野頂唔住喎

我都post左推呢個！要快速穿著！個包裝唔好咁易打爆！小腿，前臂，頭最重要！

連登科普-物理物料專家全部入晒黎！

唔影響流動性 (走得快) 最重要，始終唔應該埋身、陣地戰。

貼喺頭盔外面又會點？

應該好L 重

而且個packing 會穿

頭同心口先最緊要喎，你識唔識ga

大推 防具

會好重

大推